屌睇戲隔離果個呀叔好撚臭 可以點做

睇下前後左右有無空位 過去坐
前幾日遭逢同一惡運 就係咁解決